Netflix 有啲咩會令人喊既戲 感動又好sad都好

特別想揾啲好似interstellar , about time, Manchester by the sea咁
因為呢排好壓抑
好想喊一場 釋放曬啲負能量
如果啲picture好似上述啲戲咁靚就更好

逗逗蟲

Once (2007)

睇完有種好溫暖嘅失落感

Yes man. the truman show. spotlessmind for the eternal sunshine

Bojack

the florida project

Click

四月是你的謊話

Her

陽光普照

The truman show

When they see us, 四集完

jojo rabbit

My sister’s keeper

睇過了 falling slowly 好好聽

呢套想睇好耐